由十一點失眠到六點，有咩方法改變

有咩野可以即時有效睡眠

11-6唔好訓
6點先訓

要返工

睇哂我曼d波

10點上床預備瞓覺

改變個開始時間

上到床都係好清醒 點算

失左幾耐

食褪黑激素

食啲安眠藥

扑暈自己

琴晚

2粒？感覺無用

買唔到

搞咩
無特別原因？

痛野唔做

亂諗野

好明顯你唔夠運動

壓力?

都有

有煩惱？

戴帽？

係唔夠 唔係有同無

臨訓前拉筋都有幫助 拉夠半個鐘以上 一個動作hold 15-30s

我以前都係失眠

聽下podcast